我丈夫是大文豪：比比鳥太太的告白

我的丈夫經過ig 和微博給網民洗版式的怒罵後，回到家中，身心疲勞，還沒來得及沖涼便睡倒在梳化上.

中午他醒來，看到ig 和微博的片段，那些網文三毛氣宇軒昂地發表言論，他非常氣憤，整個人激動落淚，握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下。我滿眼淚水的拿葯水膠布、紅汞水到他身邊，丈夫眼眶紅紅的對我說：
今天不小心把心愛的水杯打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的玻璃碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的水杯
是我今天看過最美好的東西
而那水杯著地的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

我無野講

我唔解鎖

我要見律師

原來有typo係網民 sorry

周柏豪被7.13重慶音樂節踢走
比比鳥

下半段照抄
0/10